突發：日本歸國第一便，武漢肺炎原本是陰性，再檢查時發現陽性。

各位醫護請注意，
不要因為陰性而掉以輕心。
支那人和支那病毒非常狡猾。

有假陰性，今日玩撚完

彈出又彈入

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共